保守黨人權委員會副主席羅傑斯用中文寫[無論是誰當上美國總統,他也應當繼續捍衛自由和民主的價值...

重唔RETWEER同SAY THANK YOU

左膠DEM采你都傻, 佢地只會為LGBT既自由民主, 同BLM既黑人權發聲, 而其他人種同宗教既白人黃人, 佢地而得殺死佢

理論上係

但美國嘅自由民主都出賣嘅一班人話事
可以期望佢哋做啲咩
而家未上已經玩緊言論審查啦

推
太少like 同retweet

推

美國以外嘅人權問題關美國乜事？

繁體字